(入黎玩)當emoji 遇上 高登icon

👋🏻👔👍🏻

😫😫

👢👠👡

👗

🍮🍩🍛

🚒

又幾好玩喎

😴(=￣ ρ￣=) ..zzZZ

做乜野

🙆🏻

奶格甩底

👸🏼👩🏼👱🏻‍♀️
👵🏻👩🏿👨‍❤️‍💋‍👨🐥🐓🐥

👉🏻

💁🏻

正呀 😍

插屎忽

👨‍❤️‍👨